有冇人做緊二三線財務 財困 想借1萬

Total 差緊20萬

急

睇睇幫唔幫到手
tg: David0716